初中女同學無啦啦 fb 搵返我 ...

尋晚無啦啦 add 我 facebook，睇哂我啲相讚我都去左幾多地方
又係幾間大公司做過 (實習)，問我依家近況點，約我出黎食飯

準備筆錢出去簽單喇

想溝你呀

潛力股？

謝分享

秒

打算 AA

佢做邊行ga

保險單

你明唔明人地講咩架

我地初中幾熟
不過我都有一定智商唔會落搭既

保險傳銷基金是但一樣啦

有冇咁撚蠢

佢話零售 通常講得咁好聽都係

真係有智商？？

睇嚟樓主個初中同學揾啱人

仲話自己有一定智商

咁咪係
Ching 我既智商假假地都大學程度

咁你咪當我蠢材

保險

床單

AA 得咪即係拒絕簽單
原來連登仔要講到白哂先明

睇下點先

仲接龍笑我

有朋自遠方來
非保險則傳銷

重作

佢好似好羨慕我讀 HKU
有無機會

又話細個果陣估唔到我咁叻

簽完床單
冷靜期內解約

即刻比人告強姦
告唔入都身財名裂

柒左就咪兜啦

純文字討論?

柒咗真係唔好兜

個女同學就醒啦 搵岩人

岩岩入來 樓豬兜得好柒

柒左架啦 潛水啦

蠢唔緊要 最忌懶醒

準備上貴州未

保險單AA

智商與學歷未必有關

樓主讀書壓力大，大家唔好怪佢

埋單

樓主係咪好似讀醫？

以前係中學有個師兄份人幾nice
後來我上大學，佢問我一唔一齊食個飯，我話好
食之前一晚佢突然話有個business講座想帶我聽下，我唔知頭唔知路就話好啦都係陪下佢
出到嚟，仆你個街，係amway傳銷講座
佢帶我食完m記就帶我上某旺角寫字樓，話佢其實都做緊amway，佢話佢真心當我係朋友先推介我做呢範
我多番拒絕之後佢就變臉，又話我細個唔識諗，話我只係諗住一世打份安穩工無前途，我都係話無興趣
之後bye bye啦，佢勉強保持禮貌話以後有需要叫我再搵佢
我又係真心膠嚟，就算佢做傳銷我都以為做朋友無妨，有時我msg佢想同佢吹水傾下大學生活，佢就好冷淡唔撚show我
當初又話咩真心睇好我當我真朋友，實情下全部做傳銷既人都只係"喉"住你d錢。
朋友? 係呢d垃圾既眼中，永遠都係得錢咋

好